絲打入 其實點解你地會突然間嬲？

點解會突然間悶悶不樂？
點解會突然間嬲另一半？
日日都搵野嬲搵野唔鍾意 要人氹返
究竟點解
放假喺屋企專心睇戲 專心執屋 專心學野 覆msg冇加emoji又唔得 24小時都要好hyper先得？
出到街食飯見你撳電話先 自己咪拎個電話撳兩下擺返低 又嬲 又話唔鍾意人成日玩電話

我有比你屌架

突擊測驗嚟一試就試到你啦！

認真答 無時無刻都會想揾到嘢證明你係愛我的我都唔想咁撚on9

哈 又一pair準備分手 開心～

女人全部都係臭閪

港女係咁，無理取鬧

相信你都係想有人認同下你
不過而家嘅你
就嚟就嚟頂唔順嫁啦

EQ低

畀你縱壞

認真
m到/m到整都未到

唔係條條女都係咁
下次了解多啲先好開始啦

之前個ex 會無啦啦跳制一野敲落我個頭到

而家啲女寵壞哂架啦 唔打唔得

女人係俾情緒控制自己
個情緒想佢幾時嬲就幾時嬲
你唔會predict到都唔會避到

笑死